720 現場討論

推

721 全部人同我出去遊行

好多團體同講普通話既人

播鄧麗君

涼完冷氣睇直播睇住廢佬淋雨
小心淋到有肺炎

落雨落雨